覺得德國抵撚死嘅,請!坐!低~!!!!~~!!!

成個上半場坐定粒六咁妹下妹下丫拿
登機啦柒頭